財困90後男子 順天邨車內燒炭亡

昨日(1日)晚上10時13分，警方接獲途人報案，指一名男子在秀茂坪順天邨停車場一輛私家車內暈倒。救護員到場將21歲姓林事主送院搶救，惜最終證實死亡。
警員於車內發現一盆燒過的炭，但無檢獲遺書，經初步調查將案列自殺，事件無可疑，死因有待剖屍確定。據了解，有人生前曾透露因財政問題感不快。

如果死前殺返一兩隻狗，投胎都投好d，rip

冇可疑
依家d狗真係易做

21歲 如果單純因為錢咪破產保護

有車都唔為民除害應該好人有限

希望佢來世可以不做香港人, 投生到英美發達國家中層白人家庭

21歲

咁侯生..老破唔得咩

屌你老尾 揸benz

又唔洗落井下石既

仲有一大班蝗蟲連投胎位都搶緊啊